午餐 - live

有兩條八婆坐隔離

屌，兩把死人咀未撚停過
係咁望我main dish鳩up

唯有寄望佢個飯快啲嚟塞住佢把口

搵你舊豬手塞住佢把口

攞塊餐巾抹下個鏡頭啦

兩條友加埋成百歲仲share黎食
你一句個豬扒整得幾好,我一句個雞都唔錯,食就食啦,食餐lunch廚jer,叫你做飲食節目咩
又要屌邊個team邊個同事唔得, 又帶頭盔話佢個人好nice, 即係點呀
即係我有個太子女head住我日日點我做呢樣嗰樣,我就話佢對波都幾大呀

佢地d西口唔配隻豬手

我偷拍ga ja

7巴，地址呢？

Fantastic cafe 柴灣
社企有分店
好人好姐就唔好入柴灣揾嘢食
93 lunch 有焗豬手都ok

收到，唔該7巴！